而加講買寵物要俾人起底

事源

香港兔兔部落格 有人開post 講買兔仔
admin即刻屌曬鬼 都明嘅 總有人接受唔到
但都唔洗起谷友底掛 人地仔女都起埋真心好痴線
跟住仲要覺得自己好撚好人

話咩 唔中意咪去第二度囉 我起你底已經好少事
如果你出去出面後果更嚴重

心諗再嚴重啲係咪約出嚟隻揪

唔知係咪心虛啦 del曬所有相關post and comment
平時最憎做正義撚 但今次忍唔撚到
順便俾大家見識下你隻藍絲八婆格啦

順便問下有冇黃嘅兔仔谷

道德撚

Facebook真係好撚多

又係d偽善領養撚

係既，做真小人先o岩連登仔口味

連登仔全部都真小人黎

重點係領養到駛鬼買咩

前年嘅連登同隻藍絲一樣
成版都屌人買寵物
講到買寵物同殺人掛勾

跟住宜家主流開口埋口屌9人係左膠

我反而係見到以前成日有人開post講，領養完成日上去check佢好煩

兔仔唔係一向買既咩

西女人有樣睇